召喚痴線西(53)

無人嘅

Lm

前回講到:
1. 蝦乾好療癒碳水化合物港式早餐
2.boris 生日之同雲西分手未

LM

冇分到手

馬上澄清 bad mood係咪因為人地唔公開你啊
洗唔洗又公審下點解人地唔公開你 連介紹俾屋企人都唔敢

好似話佢自己唔想再公開男友

有時好想睇佢公審下boris 唔知佢忍唔忍到呢

del咗幾萬次又係返到
成隻ig小強咁

建議佢下次可以碌完杯麵再post上網 反正一樣都係碌熟
記得放埋落佢啲北歐風嘅碗到
然後caption話估唔到隨便做都咁好食
Perfect

btw我send佢肉丸個story俾我frd睇
我frd問我小熊貓係咪佢隻狗個名

堂堂一個大男人叫小熊貓真係想搵lone捐，仲要全香港人都知，比人笑到面都黃

估到雲西唔會咁快放開波仔哩條水魚

狗公

妖 笑咗 碳水化合物港式早餐

咁無面 佢呢啲ig當生命用係咪都po一餐 乜日子都無得p 唔講仲以為佢係二奶 仲唔借題發揮咩 如果有一日boris 頂唔順要公開 第一個佢要多謝痴線西啦

表哥

好想知波仔幾時忍唔住雲西啲性格

唔quote之前個post
蝦乾仲話食肉獸小熊貓好飽
飽實飽架 又乾真真厚包 又發水冇味公仔麵
真係見到都唔開胃
難為佢老公 冇啖肉食 唔夠蛋白質 點搞

想講少少題外話
話說前幾日喺街見到南瓜珍 真人原來咁矮
同埋個樣好臭串
佢向我方向行過尼 我見條友咁似珍珍 梗係望多兩眼
之後就睥住我 個樣好串
好似覺得「又有人認得我啦 我好famous呀 唔好過尼合照呀 我依家in a rush架」
自我感覺良好到

其實成班kol都好L矮，但p相p到180咁，個個真人都路人樣

真人睇似 155-158

佢好似有話過自己160

成個都係碳水化合物 唔洗食肉都飽啦
關咩佢老公係唔係食肉獸事 比隻恐龍食都飽死
真心覺得佢老公好慘 屌個港式早餐連火腿腸仔都冇
乾哽乾過自己老婆既自家制麵包

佢老公係食肉獸應該叫暴龍啦
男人老狗叫乜小熊貓 好撚娘

救命，笑咗

呃ki請人

話口未完 又上水了

Mon Post雲西姐 咁快del相做乜 心虛啊？

珍珍係人前人後兩個樣嘅典範嚟㗎嘛最鍾意鏡頭前扮哂乖乖女咁
人地e家淨係同明星玩，見到d路人緊係閪面啦

佢做咩開兩個ig

From雲西Q&A

自稱KOL 幾時自稱埋叫波嫂

佢係邊方面嘅kol？係咪公審條仔嘅kol

但係都有3000人follow..

可能去到30k咁上下又開多個ac

未夠一年已經忍唔住又提結婚

啲人咪又係食花生

唔知以為全世界得佢一個結到婚其實恨嫁恨男人錫冇咩野，但同時又要扮晒自己好獨立就

Pkj 好似痴人地irisa 屋企去旅行

Media trip黎

右一嗰個 屌

唔好意思 爬完51同52 想問bob叔點解屌9珍姐
搵唔番條Live黎睇

蝦乾老公打死都話飽啦 食兩啖話飽喇食唔落 轉過頭先可以落街食返D人食嘅野
想知道阿奶奶會唔會覺得個新抱仔虐待緊佢個仔

中間個個係咪陳凱琳pkj又可以r frd 啦

r緊啦

平時上鏡見Grace塊面覺得有啲長，一有對比先發現原來係咁細

Btw,個BV clutch 畀珍姐拎到白色埋口垃圾膠袋咁

上年一齊出過trip啦！
珍珍個陣仲勁tag grace
人地禮貌地like返一下 無下文

講起珍姐 之前翻pt 撞過佢同佢個fd carmina 黎買野
carmina 勁有禮貌 幾nice
珍姐就一個聲都唔出

港豬 剩係識玩ig
串鳩佢呢種女扑嘢都可能碌緊ig

請勿吹奏carmina呢啲懶係中立嘅狗女

有冇人覺得黃安個朋友好怪
好蛇精個額頭又大
發現同黃安做朋友嗰啲都係整容失敗

補圖

sor

好似男人

我覺得又唔洗下下都咁Mean既
咁整得唔好都要繼續生活架麻

佢係咪想結多次啫？

係咪之前話自己係廁所打filler果個
定係又另一個黎

同一個黎嫁

Grace真人好瘦好細粒

怨婦KOL

Oh my mama最期待既事情已發生了，可憐的Jessica

我都cap左
真係好恐怖

覺得佢已經唔撚係扮中立 直頭藍啦 佢用rioters呢個字
屌佢老味

我知mira表明立場 已經比起好多kol有心
但佢可唔可以停止打飛機呀

最叻咪著黑衫話支持，出都冇出過去，根本唔知發生咩事，咪又係喺韓國日日打飛機食好住好買名牌包包。係喎，佢話過自己好鍾意講普通話～

佢仲唔遮名咁post觀眾嘅msg
講到自己其實暗地裏做左好多野

佢好似搭枱

pkj喺到托住自己對波做乜鳩？偽乖乖女形象去咗邊？

mk妹 要將自己飲醉酒放上ig

的確好多kol表面上share下文宣
背後仲做咗好多嘢
但衰啲講句，我地永遠唔知邊個係真
邊個係扮緊嘢其實乜都冇做過鳩吹出嚟

完全唔明講呢啲咩幾時死有咩意思
喝酒喝到難受你自己揀㗎喎
究竟係想死定點 定係想同人講你好玩得

所以就可以唔保護好心提醒佢嘅follower，好撚賤，個女仔隨時比佢累死，比人拎上去藍絲網

Pkj同icu兩個就算痴埋明星但比人既感覺仲係好cheap，真係好易睇到係兩個level既人

覺得mira真係無出過去
次次有人屌佢唔出去佢都咁覆
但好似無人見過佢做過啲咩
歡迎大家提供資訊話發夢見過佢

其實係唔係得我一個覺得果個Irisa好撚似街市大粒墨師奶

真心覺得佢唔配有咁多followers
對followers冇尊重同感謝嘅態度
少少唔啱聽就公審人
只係想人無條件支持、奉承佢
睇佢同其他youtuber合作嘅片都係寸寸貢 又覺得自己好紅
呢個世界唔係圍住你轉架mira

唔靚但身材好
咁啱佢屋企有錢又係星兩代又中意露波，pkj咪可以名正言順咁一齊露波同痴有錢星二代

無錯！！！
每次一有follower比下feedback就即刻公審人，唔會反省自己，其實個msg都睇到佢follower係好心建議完全冇屌嘅成分，佢都可以咁唔尊重人。
仲要成日嗌啲followers做小蜜蜂，好想嘔，以為自己係咩大明星～

成個巨人咁好得人驚，身材幾好幾大波我都唔識欣賞，淨係覺得好恐怖好似人妖

Icu好尷尬啊

最底死係珍珍死都要痴去irisa 搞到張相咁大條gap 話說icu竟然冇大頭講雞腸嘅story，估佢個trip幾冇隱平時乜9都po

一有對比佢成個人都好細 其實係irisa太大舊sor 但我一路都覺得佢成個巨人咁

Agger

需要關愛嘛
典型attention-seeking人格
好似啲MK妹以為po自己界手會得到條仔關心一樣囉

有follow佢ig 佢係炒過車塊面 大家唔好咁mean

認真炒車炒唔死算佢好彩

不過咁嘅容貌慘過炒車

好療癒

Pkj 上面幅相用兩隻手托胸

沒有喔

條女ig係咩

其實個問題唔係佢炒車係佢自己喺廁所度打針

屌, 佢托個胸做咩春呀.
博搶鏡都唔好做咁低莊啦

之前仲扮哂depression 話唔鍾意自己對波又話要縮胸，但e家仲大過之前，唔知係咪又整出嚟嘅呢

原來係made in china

未必係整容失敗 可能係整得太過火 成個樣太膠

我都見過佢真人 佢一定無160 個頭好大咁

蝦乾得償所願喇終於

次次影餸都用LC 嘅產品
公仔麵都用LC

講起返pt 之前珍珍都有去我返工間鋪買裙
同佢媽一齊 全程帶住個airpods唔理佢媽
佢媽仲要講野勁唔正 又R我地有無折

成日覺得佢阿媽好似佢工人，好慘

以前仲靚啲喎
黃安就整靚左

米又係一樣
似大陸整過火嗰班蛇精女多

屌日撚日公審人既肥婆

你話單車炒車？
炒車之前已經好膠

其實佢都唔係kol唔好討論佢

點解佢可以咁自大

點解嘅係邊度打邊度睇到？

但我早幾日去op撞到波仔同crazy family 個haha一齊，波仔拖住條女但唔係雲西黎架喎

黃安係佢ig story講

托波想點？

哎喲 出事了

佢自己ig有post過，上兩個post都有貼過

Lm睇mk妹發癲

雲西都有去op

Merry so 又出返黎仆街藍絲

其實會唔會係同相太大分別認到唔到咋

鬼影變幻球

相p得太勁

我淨係肯定個日個女仔都幾醜所以我先覺得唔係佢。。。如果真係佢嘅話。。。

高唔高先

你見到個個係咪佢真身

無乜特別，正常女仔身高

咁驚真係halloween

雲西好似米七

咁即係。。。

波仔距離被怨婦KOL公審既日子不遠了

做得好呀波仔哥哥

開始借Q&A俾說話人聽

好似迫婚嗰d老女人咁 好唔知醜

完全小朋友思想

個下巴

on9 生出嚟無錢養咪仲累咗個小朋友 唔怪之得咁想釣金龜 不過其實有你咁唔識諗 咩喝醉幾時死嘅老mk老母 先係累咗小朋友一世

第時佢就會知道
23,4結婚係幾咁不切實際既事
由其是佢呢種 三日唔埋兩日就鬧分手既人
唔好害左人啦

我諗起個茶茶 又係係ig迫婚 講到自己勁恨嫁 用處女之身加想生豬b迫Ernest 埋單

係有腦就唔好咁mk啦
成日咩都要post上ig驚死冇人知
你依啲嘅行為只會令人厭惡

冇男人會想娶個小小事都要放上ig公審嘅mk妹
你仲要咁怨婦 俾你結到婚生埋仔咪又係日日係ig公審人

佢係想釣金龜 生完個b就可以有個流動atm係手
攞個b做藉口 問啲戇鳩仔攞錢 成世都唔使做

睇到佢啲黑歷史 想像唔到邊個可以咁勇去娶佢
波仔 假如你見到呢個留言
唔好為左屌閪就咁勇做錯決定啊 閪幾時都有得屌 娶著佢我怕你未屌到閪就已經被放上ig公審啦

其實唔係好明，點解pkj會同陳凱琳個啲一齊出media trip, 而家佢好紅架咩？真心唔明啲pr點揀人

點解Boris全民造星可以入到下一輪 明明唱得好難聽
不過嚴政60強就止步 仲係Ig怪viutv

如無意外佢應該可以出道
本身有人氣又多妹妹仔鍾意

唱歌都幾難聽 跳舞又唔掂 又唔係真係靚仔

冇止到囉
炎症入咗呀屌
又柒態度又串

其實佢依家點

Avaw

就算佢肯 佢媽佢家姐都唔會俾啦 佢屋企都叫有錢啦 呢啲mk妹屌下嫁姐 到時梗係搵返個門當戶對斯斯文文既女仔結婚啦

我都係第一個諗起佢

一齊左幾個月都就冇即刻中出大埋肚

Jessica wong更加唔明，基本上都過哂氣

個樣越嚟越似on9仔

佢個ex定好朋友之前死咗 即刻打一大篇文話有幾傷心有幾傷心 仲話人地係自殺 人地屋企人已經講咗係心臟病發死
之前同人分手定反面嗰陣仲作首歌屌柒人

有印象 佢gay架嘛 之後個ex陳吉米(馬拉網紅)突然死咗 佢就不斷消費死者 依條友都唔方好人 踢走佢啦

根本上班youtuber入圍都係貪佢哋多妹妹仔fans
又冇外表又冇才華 相反其他ok嗰啲入唔到

根本只係收視工具
個boris唱又唔掂跳舞又唔掂
個花姐都可以話: 佢可能適合向演員發展
咁你就咪撚揀佢啦
全民造星係選演員咩

見到佢同個炎症已經唔想睇

珍姐d story 真係睇到勁撚尷尬
成日係到e口e鼻 痴明星on99
之前bob叔講得岩 而家見到ed女 都冇性趣

岩岩click 入去嚴政IG 睇
覺得依個男仔不得了

我估應該都係痴Irisa先去到
Irisa 好似係嗰個brand嘅 代言人

我都啱啱入佢ig睇
個樣柒到呢

咁Jessica wong呢

老實講幾樣衰

話說上次個 intimissimi trip去Verona 好似係虰虰+珍姐+grace+Irisa (所以先識到irisa) 虰虰都去到啦

咁如果老實講 香港黎計佢都算first tier果批嘅 又平過明星

我都係

其實佢個樣真係好豬 同埋又回復返一日百鳩幾個story 佢成個人真係淨係識玩ig 周圍痴同扮靚

珍姐應該係calzedonia 去Bali shooting先同Irisa熟左好似係

妤平面佢個樣

應該係之前去Verona仲係未熟group pic一左一右咁 珍姐好似係story po過舊相，類似話想當年未同irisa熟

題外話 一齊去trip嗰個Amanda係PR公司嘅老闆 我見珍姐成日都tag佢 去成日like佢d相 可能係咁r到份job

R friend r job 就係未r到有錢佬(可能有我唔知

pkj又mon post啊個個話佢嘅都有2個負皮

多謝痴線西呢個post，令我可以0 follow d KOL都知有乜brand 搵佢地賣廣告，然後唔撚幫襯呀！

記得2年幾前pandora 搵pkjenn 係ig賣廣告，ig comment 已經一面倒話唔買，依家連個brand 都收收地皮

無記錯的話好似有人話pkj有借無還

真心一問，借乜？

Grace真係有氣質好多

然後珍姐真係好似小學雞亂入人地個show咁

成日都要有勁多面部表情特別係個口
係唔夠level想搶foc嘅人先會整色整水

好講真果句，如果珍姐無痴 Irisa ，佢仲去唔去到呢個trip social climber , 成個manny mua 咁，痴完果個痴呢個

雖然成日笑grace係印度人但人哋假假地都係港姐冠軍

例如咁？我第一次覺得珍姐個樣無咁核人憎

講真，笑Grace似印度人，但人地真係上鏡

佢地好似係出內衣 brand ge trip。講真我明你一定要着bra 去 sell，但得唔得優雅d，一定要摸住對波擺pose架咩
大把女星都 bralette 上 red carpet，但無人似佢地咁囉

兩個level嚟，一拍埋去即刻變女神

其實襯得ok，但個pose係咩玩法

珍珍個pose想點啊

點解大家都係擘大腳坐但可以差咁遠

好似蜘蛛

珍蛛俠

笑死

佢應該覺得自己係fashion model

Irisa仲難頂

借pandora影相

佢真係蝗味好重 唔係講笑

明明以前同Eli friend個陣都唔太差，仲覺得佢順眼過Eli，點知過左幾年就唔同哂

因為氣質呢啲嘢真係冇得扮，佢又唔靚又冇氣質，仲愈整愈cheap咁蝗味濃，係波大囉，好膠煩成日講到自己唔想賣搞自己身材但啲衣著明明就係要show off對波

Agger! 仲要賴係行歐美風 嘟起個死人陰唇 搞到個樣豬上加豬 真係好想剪撚咗佢個咀

佢想行 Kendall Jenner Bella hadid 果種風格
佢個brand就抄 glossier , sunniesface

pandora 都要借⋯⋯但pandora 又肯借先搞笑

咁Eli 唔係富家女都算好中產level
有時氣質品味扼唔到人
雖然我都唔中意Eli 個咀

btw Eli 有左得黎唔黑人憎
唔似Cherrie Tam 無follow 佢都知佢有左

係咪得我覺得珍姐個上半球好唔自然成個水袋印現晒形
仲有個咀想點 次次一打完就係咁整呢個樣

Sorry話我口賤都要講，佢真係好醜。。。

之前咁啱去大館有event見過真人 樣真係好麻麻
同場係coffee同沈卓盈呢d 無乜星味既明星 都被比下去
係波真係好撚大 同埋好撚高 巨人咁款

佢之前泳衣相都係咁，成個水袋形狀出哂嚟，唔知係咪隆嘅呢，未見過人大波大到上半球有波邊

Grace算近年最配得港姐稱號嘅人，有錢但唔做作，睇佢訪問個人好cheerful，以佢條件真係可以嫁入豪門，但佢就選擇嫁鄭嘉穎，鄭生真係執到

行catwalk個story勁好笑，珍姐腳短行到勁急先追到人地

口嗅都要講句
三姊弟都醜到爆

想點

認真問 佢放煲洗米水加幾粒南瓜落焗爐焗做乜鳩

個兩條法令紋真係好趕客

為左sponsor整個少少野死都要用LC煲

想問除左蛙姐之前有出個冇乜特別既萬聖節妝之外
係咪冇香港youtuber有出halloween makeup???
啲beauty youtuber呢？

佢用蒸焗爐 應該係蒸熟啲南瓜
但係既然用蒸焗爐又點解要攞個煲落水去蒸呢
低能都知依個世界有樣嘢叫隔水蒸啦
佢有咁撚多LC碟又做乜撚嘢要用個煲呢？
為咗r sponsor究竟要做幾多戇鳩野
真係要買廣告都唔會搵你囉 煮撚埋啲垃圾
影衰Lc依個牌子

乜rikko 對腳行唔到路咩
佢地知唔知電梯碌落去輕則爆頭
玩埋啲咁既野 如果後面有人真係比佢累死

咁撚恐怖岩哂Halloween，好應節

kiko整野食有心機好多

講事實啫

呢啲先好post上網啦，鍾意kiko，好媽媽🥰
蝦乾唔識寫個醜字咪學囉，佢個人同佢煮啲嘢一L樣，寒寒酸酸格硬用啲「靚野」裝身就以為可以變上菜。

問題蝦乾一定以為自己整出黎果啲「傑作」好西利覺得一定會好多人讚佢：你煮野食咁叻既真係好賢良淑德

點解唔借，大把名牌借衫首飾比明星kol影相點知你會cheap到唔還

佢呢啲就真係 model 身形
但好多時啲行為over曬

尋日佢整南瓜點心都整得幾好 唔洗好似蝦乾咁用貴野但整埋d垃圾
佢個女又好得意 唔老積

蝦乾唔識整嘢食其實冇問題
但可唔可以唔好成日扮專家教人煮嘢食呀
又懶專業買勁多貴嘢，正宗裝備撚

複乾最乞人憎就係乜都要扮專家：攝影、烹飪、書法、家電……其實所有野都係半筒水/半筒水都冇

蝦乾

呢個我見到都好想食

要mon實痴線西睇下有乜牌子借俾呢堆KOL先
btw 嗰間intimissimi就收皮啦，與其搵d垃圾KOL賣廣告不如執下自己d服務水準先
d cup以上好多靚款/ promo款都無，貨品款式少，賣bra d職員唔包入更衣室較bra帶，email 投訴後有改善過，但係搵埋珍珍賣廣告後就無買過

佢個兜肉丸湯真係好嘔心，生菜魚肉d fd狗也不屌
攝影、烹飪呢d真係專業黎，普通師奶仔堂都無上過唔好學人班門弄斧

我好期待最後煮完出黎係咩樣

望落同狗糧冇乜分別

其實佢個焗爐咁細唔好放LC煲啦，用其他LC casserole 好過
陣間個鋼架又唔夠力

咁難得R到sponsor,梗係要show下
蝦乾完美示範咩叫"屎波多架撐"

究竟係咩地獄料理

我d減肥餐單都豐富過佢
真係好奇佢老公有冇營養不良

其實用LC 真係會好食變唔好食？

屌原來煲粥
咁放落焗爐做乜9

絲打好快手 岩岩cap 完圖想post 上黎就見到你已經post 左
搞咁多野原來係煲個粥
小熊貓又要一齊食病人餐喇

睇唔到肉碎

仲衰過我契仔啲糊仔

噗一聲笑出嚟
咁都關萬聖節事

重點是 “已婚”
係咪想講結左婚冇得蒲老蘭要係屋企做賢妻食粥仔糊

成日食呢d野我擔心小熊貓要偷食

屌 又係啲紙巾呀

識用個煲係可以保留食物鮮味

燉嘢同煲粥都唔錯
不過我鍾意staub多啲

日日食飽先返屋企

歐美品牌然後d cup以上無靚款係咩玩法？？

咁撚危險行幾層會死？

未撚見過肉碎真係碎到睇唔到

人地話小熊貓最鍾意佢D紙巾丸呀
痴線西收聲啦

佢有佢鍾意(食乾到咁, 邊個想食)
我有我話佢紙巾肉丸

佢死都唔會放棄個3萬followers㗎 不知幾自豪
但其實九成都係食花生先會follow佢
佢唔係覺得自己有咩值得人睇下嘛

醫院病人啲健康餐

梗係鍾意啦貪佢同蝦乾一樣咁撚乾

日日都食醫院病人餐 都可以咁大個肚腩

雖然麻麻地南瓜 但呢個做法簡單賣相又吸引
好期待蝦乾會製作d咩驚天地 泣鬼神既料理

依啲粥 我成日都煲比個女食
佢竟然覺得自己好叻
佢真係好撚on9

Halloween應節食物應該係po食物相
蝦乾淨係識LC煲煲碟碟 整完野食個成品其實完全無特別

南瓜肉碎小米粥ft. LC煲

Hello mon po蝦乾
你負皮晒呢度啲留言咁又點啫
事實你係唔識煮嘢食但要扮識呀嘛

我都唔期望佢整啲咩但萬聖節唔係西方節日黎嘅咩
最少都整番啲西式野先叫萬聖節食物下話...

其實LC 煲同家具都唔係咩貴野，千零二千蚊一個邊個買唔起
唔洗下下都show off 啦
成個煲隊入焗爐，個爐又唔係大

講真, 無啦啦放煲粥入焗爐, 都幾九唔搭八

認真問，就咁將個LC煲拎去煮，唔係會好食過用焗爐焗咩？未聽過有人咁煮粥

好似39蛆個Q&A突登開喺佢個貓ig咁 好柒

難得有一舊咁大既肉.. 唔係唔衝呀？

點解要成日咁強調自己 「已婚」

佢啲入廚post 好煩
煮少少野就好似覺得自己好叻咁

佢以為全世界得佢一個嫁得出，都未見過有人會日講夜講自己係人妻咁撚proud

如果我煮成咁比我仔同我老公食佢地肯定唔食

好似嘔吐物

請問中間個位師奶係邊位
Grace大過佢 但仲係少女味重過珍姐多多聲

拍埋去grace到比下去

屌識人個老婆要瘦要健康日日唔比飽飯佢食 淨係比佢飲蔬菜汁冇肉食佢每日都偷食肉先返歸

佢塊面腫到，又話做完hifu好有效嘅

一拍埋去Grace到真是好大對比 佢2個本身已經唔係靚
即刻覺得佢兩個好撚樣衰 萬聖節出街玩都唔使化妝

irisa個顴骨高到

呢個角度影到成個jigsaw咁

雖然對佢冇咩感覺但係成日見到你哋post佢嘅「傑作」真係得啖笑
究竟食物係主角定佢啲lc煲係主角？
不如下次佢直接食咗個煲佢算吧啦

佢屋企用電磁爐?
唔用明火煲粥?
咁樣掟入蒸焗爐會好食咩.....
只可以話係一堆擺得落口嘅野
完全稱唔上係廚藝.....

佢好似杜麗莎

bbgshop 真係平行時空 又用自己張j圖去問人點解封LKF

食屎啦，出面亂到咁，蝦乾就平行時空曬自己隻cartier 同dior, 無人想知呀

佢真係好鐘意攝中間位

勤力啲Handcream 啦仆街 隻手睇落又老又皺皮
抗爭完咗一定清算依班平衡時空嘅仆街

點解人哋仔都生埋 睇落都可以好似個妙齡少女咁
佢兩個就又老又殘成個師奶咁

人地話手指尾都要有氣質喔～
不過好似冇咗呢個story

我覺得無人問佢 係佢自己想曬

記錯，原來係優

隻手乾到阿婆咁
一啲都唔優雅

我覺得啲甲一啲都唔靚...甲型唔平均

佢隻左腳

記得jadelam都煲過但人地個碗好樣好多

irisa好似騎呢大帝入面個伊絲瑪

2隻介指擺埋一齊 完全唔MATCH
純粹哂命真係好難頂

典型的自卑變自大，淨係識曬有幾多個lc煲同名牌，但又唔係真係有錢，一睇就知充大頭鬼

今朝先講完自己係已婚人妻 夜晚又再曬婚戒 得啦 知你結到婚好威

痴撚線
對腳p左幾耐

執到對腳岩岩巉巉

好勁嘅摩擦力

可能扑野都要優雅地扑，domdom要戴得靚靚先比插

黎緊佢結婚一周年一定瘋狂j返自己d婚紗相

仲有 佢隻奶共dior戒指
好似平時沐浴露/其他日用品 開封時會套住嗰個環

將來佢有咗 一定日撚日母性的光輝咁提撚住
好撚煩

佢除左「已婚女人」呢個身份就冇第二個identity
攝影師又稱唔上
煮野食又唔叻
化妝又唔掂
襯衫簡直係時裝災難
咁你叫佢點address自己好喎

本身冇睇開啲kol
自從某日唔小心㩒左入黎就出唔返去
今晚睇完直播入黎追下post即刻開心返

btw蝦乾啲野食post真係好撚正
希望你煮多啲 分享快樂

點解叫ICU

水汽？！ 手汗就手汗啦

睇馬田係南瓜開半或1/4入焗爐
焗熟左先起南瓜肉 d南瓜會變到又甜又淋
蝦乾呢兜病人粥 不了

有睇
用自己舖頭ac擺呢d相唔係咁好囉

唔同意婚戒要有石喎
佢咪撚成日灌輸呢d咁柒嘅虛榮思想啦
蝦乾肯定勁撚就住就住隻手驚甩石
其實花左咪花左 戴一世架喎 花左即係戴得多咁先正常

利申: 已婚婦人
p.s. 蝦乾咁撚注重牌子 做乜唔㨂van cleef de beers chaument呀想充大頭又out budget呀? 其實眾所鳩知cartier一定唔係最好戴

蝦乾話自己揀左好耐先揀到cartier wor 其實我睇唔到佢隻戒指粒石係邊

成隻圍左一圈碎石

個款其實好普通
佢唔出post講都唔知係cartier

所以先要扮有好多人問然後講囉咪撚知係carrier

而家丁丁有錢到自己搬出黎住
仲要成日買名牌袋
做Kol真係fatfat

真係喎 完全唔知係Cartier

真心 有錢我會買van clef

但唔sustainable，豪多幾年可以做得返啲咩喎？
除非搵到碼頭同本身有錢自己做生意，而且overall黎睇呢啲kol大部分都係冇學歷，除左beth/ eli呢啲有家底又海歸，本土個堆好似個個都冇u grad，都係賺埋啲快錢吃喝玩樂⋯⋯不過有時候都會葡萄下佢地啲錢咁易賺

攝石丁成長了

嘩我屌 攝個c9係入面 見到都唔開胃

Agger, 我都覺得kol呢家野應該係part time 做下當搵外快
好似Rikko咁有份正職又兼職司儀
再抽啲時間做下Kol玩下 遲下就算冇得撈都對佢冇影響

亂入一下
有冇人覺得條女好撚柒
佢係返緊工 返工返到做雞咁

邊位 呢到唔係私怨post喎

本土既話 Suenn學歷好似幾高

more
但本土都有唔少u grad嘅

又咩人黎

Suenn好似讀到 master

大部分都開始轉型做ig shop
再接埋廣告 唔洗拍片都賺死
遲下咪嫁人生仔 都唔洗再撈啦

dingding之前唔係有人話見到佢係bu讀書咩

點可以唔記得讀Cu ibba嘅Icu

讀中大個時都幾好，清純幾靚女，之後痴咗邊條筋搞到勁騎呢扮abc，而家仲成個人妖咁

asso咋，但同一個campus上堂⋯⋯佢英文咁樣點讀大學

Minnie hku business?

Suenn 讀乜？佢好似MK妹

貌合神離到咁
冇正式離婚 但一定係各有各玩架喇

其實會唔會有人咁屎忽痕 走去問人隻結婚戒指係咩牌子

我話 平行時空？
佢del左我comment

跟住仲Block 埋我

佢degree poly讀英文架 跟住去咗英國讀master
睇佢ig都係離地撚唔明點解heyman仲同佢fd到

beth應該係唯一一個離地撚但唔乞我憎嘅kol

蝦乾room tour 間屋好肉酸，又無裝修屋又殘，乜都淘寶
買咁多名牌不如租返間靚裝樓

其實wedding ring無你地想貨咁貴，vca萬零蚊都有一隻
de beers 全碎石都係6萬
仲有cartier d款帶到濫曬，尤其男裝撞到bangbang聲，真係唔會想買

想講Suenn好似好有錢.....
純粹睇睇下佢片有咁既感覺

咪點會做做下mt quit咗去拍youtube，30歲未夠就閒閒地去養和生b，試問香港地有幾多人做到⋯⋯平民百姓一定做唔到囉
佢地成班早婚生晒b嘅kol本身都有家底離地撚黎，少奶奶扮下靚湊下b，得閒拍下片出下pr post賺下錢

依加再睇返已經del左

佢好離地咩有錢姐

有種好污糟嘅感覺

仲starbucks

係 佢係bu

此人真係垃撚圾

塊面抽筋？

想知佢老公做咩 之前有fd見到佢好似做longines sales

但佢D英文勁差喎，無論grammar/pronunciation，經常錯

生活墜落同生活檢點有規律既分別

印傭咁款

無撚得救 又千兩又starbucks

其實唔似真係好有錢啦
應該都係死慳死抵嗰啲
幾廿歲人10幾廿萬總有嘅
但佢一啲都唔似高學歷

佢D片有少少晒自己英文feel （個人意見而已）

養和生個b都係十皮啫，我唔知佢會唔會選定醫生同日子啦，但十皮好多人都俾得起差在會唔會俾（連mmm都去私家，雖然唔係養和）
同埋睇佢room tour d片屋企唔算大，又成屋淘寶，唔似離地撚，係唔愁錢啫

有料爆大家想唔想聽留tg

佢讀音我覺得又未至於勁差嘅至少好過大部分local youtuber
覺得佢應該唔算極有錢 但至少中產
睇片佢屋企唔算好大 但未grad已經成身名牌
佢媽又會送名牌俾佢做生日禮物果啲 而家30未夠已經養和生仔 又幾個hermes 又買咗樓 佢話實用有500幾呎，都好過唔少人啦
不過真係估唔到佢完全平行時空

加密講啦

有咩係到講啦

租靚裝樓不如買LC煲 住靚樓無人知 用LC煲可以日日影相放ig曬命 仲可以塑造賢妻形象

de beers都係6萬 窮撚真心覺得好撚貴

仲要一炮過買樓

唔得啊因為呢個係我私人IG問可唔可以同你地一個講
你哋再講tg: pepenngg

Ok me tg you

你點知的

睇黃安story 呃ki之前大賣個間減肥餅既公司出左新野 叫boomba 佢用係分解脂肪喎

個時見到啲嘢賣成$100都知佢食水深到hihi，印尼啲嘢點會咁貴，佢仲話平價野

成嚿水買印尼髮膜 我買日本嗰啲唔好？

其實用下個腦都知印尼物價幾錢啦，d妹妹仔真係唔用腦
日本、歐美野就話買代購啫，印尼野都買黎用⋯⋯
仲要去街巿d印尼舖搵下都可能有得買

第一眼以為bomba

正常人識諗啫
但啲妹豬戇鳩鳩㗎嘛
同39J班盲粉一樣

唉佢哋幾時醒
睇痴線西好過啦

做39J班盲粉最on9，spoon賣野都可以選擇唔賣，但39J話人豬西
班盲粉可能就係佢口中既豬西

絲打啲文筆仲好過39J
起碼言之有物同埋識打個「撚」字

有冇人覺得angela變咗好多
以前覺得佢幾型 而加變到好俗

我中區張柏芝（笑）

班盲粉智商有無50
39J擺明係冇料扮四條
仲要當佢神咁拜

hello
我係新界西黎姿

依家係人地覺得佢老
關老同成熟既分別咩事

覺得佢老就應該唔關剪短髮事～

fino藥房買$50

知性蝦係想讚自己有成熟美

所以我都唔明點解要成嚿水搵佢買 佢掂過矜貴啲？
其實我見佢呢幾個月都有post文宣又成日有人話發夢見過佢已經對佢有啲改觀打算唔再狙擊佢
但佢同嗰個絲打講嘅嘢真係好臭串

蝦乾有無四十歲

話佢老係因為佢個人又乾又多紋
關髮型咩事 你唔係成熟你係殘

我嗰日fc咗，my princess yoyo sasa同佢一樣食水深。印尼鋪，淘寶就差唔多價

珍姐未打針個時個樣仲正正常常 而家個大陰唇真係不了

有咩黑歷史

楊受成個仔del咗宣布做爸爸個post?

由頭到尾好似得Avaw有post

庚庚加持過既signature印尼髮膜喎梗係要貴啲經過佢手既都特別高級

有， 以前覺得佢好 chill

不過佢同女朋友散左 就無睇佢啲片

最近點解少咗人講三家姐

你有證據就話姐 冇就話人讀asso 唔好拉低呢度既質素

佢係連眼型都同前幾年唔同左咁

因為佢有自己一個post啊

見到佢share 整野食既story or 片
我寧願睇魚嬸d 煮野食片

請稍移玉步到39專屬post
[黑警家屬呃人講心事] [消費Sulli自殺扮抑鬱] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (5)

點解仲有人幫襯屎盤 印尼人血饅頭

認真，俾得阿庚呃到既人同佢講多都無謂啦。
今時今日，藥妝類都唔洗點代購，香港要乜有乜

好懷念佢對三角眼

係 條仔ig根本冇po過

棚牙好怪

其實以前個樣都唔差...宜家個樣太妖

講還講

見到都火 你要呃like沒問題 但唔好特地講d模棱兩可嘅野 再著件情趣內衣

覺，同左條仔一齊之後mk左好多

卓越賣$1x

甴近平 聽日維園見 準時到

老實講我覺得係關同女朋友散咗事嘅
以前打扮中性啲 而加似要賣弄女人味

係

有冇咁撚小器 姐係知自己咩事啦屌

好心活係平行時空就咪撚講咁多
淨係露下對波咪算撚數

唔止我既comment 比佢Del 左
淨低既都係讚佢既野

講真依啲明買明賣 第二度代購平啲嘅咪搵第個囉
有咩呃唔呃錢賣假嘢就話呃啫

想問你地係點發現佢哋拍拖
同埋個標題係點嚟第一次入呢個post

有無圖，想知係乜野神奇髮膜，要買印尼製造

佢掂過老泥味重啲
真係夠哂印尼特色

無話呃錢呀食水深姐

無 見上面好多人話呃先咁講
除非佢講明喺佢度買係最平咪算呃人

Minnie Hku a&f

見到閪茶wong

螢光黃

franka hku bba law

出書教人攝影真係幾咁厚面皮先做得出？
成日講到自己用sony咩鏡咩機，
當正自己真係專業攝影師咁。
用支定焦大光圈做個散景就好夢幻呀好仙氣呀咁。
角度構圖呢啲執好啲先啦，
下下器材先決仲好意思出書教壞人

咁勁？！？！

佢同個個咖哩係咪拍拖

珍姐都幾cheap.... “hardly can see you” 擺明串呀ICU亂入姐

liked

印尼超巿$10一包6粒
庚姐賺到笑

佢po相都唔理人地影成點嘅，隔離女人個樣，irisa成個脫貼露出嚟，咁樣都po出嚟，見irisa個story都打字遮返個乳貼，珍珍只會理自己影得靚唔靚

想知 x2

因為當年佢好自豪自己讀Cu ibba

本身諗左好耐要唔要追擊emi wong 但我啱啱翻到屋企碌艾豬見到佢個story，我忍唔到啦

唔講真係唔知你係香港人，平行時空到
得閒拍啲workout video不如落下銅鑼灣？個個星期同popo比賽，比popo追住黎跑仲刺激仲消得多脂呀

相信好多巴絲啱啱先平安返到屋企，當我地係到抗爭嘅時後佢係到食pancake 係我就唔忍啦

名位痴線西係追擊 Emi wong 令佢搵返個良心

真心對佢非常失望，以為佢受過高等教育，讀一大神科(hku ibgm)個人會高質素啲唔會同屎盆呃ki依啲mk妹同一個level但係依幾個月證明左佢只不過係港豬一隻。
對於依隻港豬我都唔奢求佢出黎遊行，但冇記錯的話依幾個月黎連最簡單嘅文宣都冇po過。記得佢616嘅時候淨係識係ig出個全黑底#staysafe🙏🏻🙏🏻🙏🏻 story真係好撚supportive呀屌你。緊住又扮唒關心咁話咩依幾日都冇心情出片過兩日咪又繼續賣廣告出post。（唔好意思，個時冇cap到留底)係有心嘅就出去遊行啦。作為香港少數過一百萬嘅YouTuber，又有咁多外國觀眾，係咪好應該好好善用下自己嘅知名度去話比啲觀眾知香港發生緊咩事？而唔係淨係po埋唒啲同佢未婚夫周遊列國，撚狗狗嘅相？如果你睇到依個cm嘅話希望你可以好好反省自己，好好咁利用下自己嘅知名度去幫下香港手。

最後
各位巴絲今日辛苦了，好好休息

光復香港，時代革命
解散警隊，刻不容緩
香港人，反抗！

人地叫王艾米啊

不嬲都睇唔過眼佢，好記得個陣佢去美國sponsored trip，落機話睇到香港新聞好唔開心blah blah blah，話之後個幾日會暫停update story，屌，轉個頭過24小時繼續正常update ig飲飲食食story，tag sponsor繼續認錢唔認香港。

不過狙擊佢真係曬氣，人地就係知道佢觀眾係國際化所以佢一啲都唔驚無真香港人follow，咪放長雙眼睇下佢好得幾耐

佢都唔care 架啦
有咩事咪拍拍屎忽就走
講真，又唔係逼一定要表態既
只係有d 時候吃喝玩樂既Post 都可以減少下post 都得掛

PS 佢最近啲Fitness video 轉左做用歌配唔同動作個種
我覺得好差 好唔夾

lm
睇個八婆唔順眼好耐
條女真係cheap過乞衣

黑心嘅 身材幾好都冇用

ICU慘慘豬
啱啱睇到佢上左Grace IG

有冇諗過啲人唔表態唔係因為佢地係港豬唔關心時事 係因為佢地係藍絲 唔想比人知自己撐警
利申：識人一直唔表態 我一開始以為佢係港豬 點知原來係藍絲

三家姐之後就會到佢

懷仔話痴線西好正

屌pumpkinjenn好正

Bob叔岩岩開live話痴線西好正
又開名笑9 pkjenn
我愛懷仔

食海膽個個唔係jade咩

憎左呢條八婆好耐 人品又唔係好又成日貪小便宜 結婚啲野勁多係r sponsor cheap到癲

正乞衣 嗰陣話佢周圍r sponsor
佢仲調返轉黎講 話觀眾免費睇佢片

但irisa自己ig post啲相都冇遮

幾時笑埋蝦乾呀？！bob叔
蝦乾用下LC煲就當自己廚藝了得

扮pkj隻手笑死
懷仔好嘢
馮小姐會唔會係痴線西

佢格離條女好撚柒

一睇心諗點解花童咁樣嘅 原來係崠個囡

隻手扮得好撚似

佢同佢ex係馬場比人影到果張已經係人生最撚靚

真

嗰陣幾順眼 而家扮歐美 又lips pump又油頭
蝗味濃到仆街 仲以為自己好high end嗰下先死
學人擺model pose 以為自己係Kendal
點知變咗珍蛛俠lmfao

佢以前仲似abc，e家整色整水，反而係蝗味重

果陣時就係我啱啱開始睇佢d video果時
覺得佢都ok 自從去撚完美國讀個短course就痴撚左線

好趕客

佢呢個時期真係似abc
而家真係好有蝗味

嗰時明明幾好睇又無咁做作

認真點解同崠ig 阿囡啲相咁大出入

嘩 同錢7 差唔多樣

我真係寧願睇coffee都唔撚睇佢
仲有佢條仔真係好柒呀

仆街啲講句 真係好似弱智仔

得罪講句 一個中學學學生妹住深水埗 讀普通深水埗地區名校都可以媾到騎師就知一定唔小嘢啦

香港最平18.5 佢賣88 唔係呃 當人水魚
而且佢話呢樣野係香港買唔到

佢條仔好似mr bean

係sxsx買$26三包

真係好醜 錢七咁款
到底係啲咩基因先可以搞到個女咁
期待佢下一胎個樣

依個唔係蘆薈黎？佢賣嗰個係牛油果 不過都係食水深架啦

樓上絲自爆wo

老虎蟹都唔好話佢知
用印尼華僑都可以打哂飛機 點知連自己家鄉啲嘢喺香港邊度買都唔知 啲賓賓印印姐姐都識啦 仲要辛苦自己屋企人幫佢
食水深就深啦 宜加仲要人教佢喺香港入貨

其實有咩問題 明買明賣
唔好咩都屌啦

牛油果有得訂都係18.5

名已改

曾經我有覺得sue好靚 𠵱加真係嚇親
女人真係好唔come老

佢有講過好似係英文系

佢係整殘左唔係唔襟老

好似江美儀

⋯ 我岩岩都有一秒以為係唐仔 點知睇埋Comment

雖然佢對奶真係好大 但真係dur過我呀嫲
同埋一直都唔知佢哪來的自信覺得自己靚

cap埋你啲說話態度同意圖會公正啲喎

bob叔不如講吓三鳩姐

戴左con個樣好怪

sryyyy....

佢真係YouTube界嘅老手
不過佢呢個妝個粉 好似太厚重
不過我覺得佢性格都幾好
30幾歲仲咁樂觀同埋童顏

以前正常咁多....

目測佢有豐唇隆鼻

其實係咪唐氏⋯⋯

人地個女就咪咁講野啦
狙擊返佢老母咪得

我真心想問咋
無睇開sue

PKJ又係到負評啦
hello JennJenn咁得閒負評不如用d時間改善自己啦，你得個殼㗎咋

coffee咪又係臭雞港豬無分別

佢個老化程度仲快過佢老母 咁望落似兩姊妹唔係母女

佢好似連個殼都冇喎

見mk丁都叫做有share下抗爭野
但崠sue 真係無見過佢出任何一個post

哇屌

外甥多似舅，真係同舅父一樣樣

其實佢隻眼都幾細 難怪佢個女都係咁...

coffee 個瑜珈牌都難考既，而且佢d workout真係有用
仲有好錫佢個仔，好媽媽印象係有加分

就係見到香港搞成咁 佢仲繼續洗版式po佢同個仔啲開心生活相 若無其事先更令人火滾

佢老母一定由細到大教佢要釣金龜先可以脫貧
明明屋企單親 老母新移民
咁都覺得自己夠資格高攀？

我想知珍姐係咪同Jessica Wong 有仇？
我留意咗好耐，呢次活動珍姐專登唔影佢，影團體又孤立佢，po團相淨係po無Jessica Wong 個啲，然後依架呢張相唔炒車唔upload 咁款
好大仇口咩佢地一次都話咁啱姐，幾次喎大佬

利申:無追開痴線西，如果撞咗圖，屌細力啲

唔係對班偽人仲有期望呀
我道得爆眼女仔個日佢有ig story 出聲

你咁講咁香港樓價都冇問題啦 明買明賣
俾人抬高左個價都得 屎盤嚟架你？

佢應該唔gur佢可以一齊去呢個trip然後，又唔gur人地都係行歐美風

大家share 同一個market 同行如敵國，大家又咁喜歡洋腸，睇佢唔順眼又真係好似幾合理

隻con帶到好似白內障咁

其實根本似佢老母整容前

第幾分鐘？

錫佢個仔就唔會對香港不聞不問啦 邊個想下一代生活在極權下

哎喲 唔記得左添 佢老公揸澳洲passport 有咩事一走了之

人地仲要已經食過幾個洋腸，佢仲係單身緊， 公報私仇

山東一定有幫佢個女p圖啦 即使個插蘇鼻p唔到 都有放大下對眼

諗起好多年前攝石丁去韓國
post d相似係攝鏡

1:33:00 咁上下

真身：

美圖：

啱啱再去Maryannhk ig 睇吓個story video .......嚇q死！哥師奶上身

喂好鬼衰

P完都係咁樣衰
好期待佢下一個

諗起張相

真身個樣勁似大陸阿姑

真係有d似呢張圖
不過係有錢既家庭成長無所謂啦

你個幾張已經好好

之前唔係好鍾意打錯字咩？又係扮

一隻錯字都無

一無得p同用原相機出曬事

政治邊柒關佢事呀 佢只係一個師奶仔乍

點解咁多人飯haha同cyn

有冇人追擊 kol界 loksin?
真人見過極樣衰

整完個鼻都樣衰？！

無人聽過

就係純粹因為樣衰所以要追擊？
佢唔算好靚但都幾順眼

Coffee
之前話自己唔識政治呀嘛 屋企唔睇新聞淨係睇Netflix
得啦知你泊到個唔介意你殘廁又有錢既荀盤
香港唔適合你架啦 返去做大馬新抱啦你

佢講嘢勁做作囉同埋佢好似有個 親戚做警察㗎喎

痴線西係有原因先狙擊人既 我個人又覺得佢無做咩好乞人憎既事e.g呃ki賣垃圾餅/庚姐食水極深代購/蝦乾極自戀已婚賢妻形象 生得樣衰佢都唔想既 起碼佢都有良心同關心香港 佢都反送中 鬧黑驚 po文宣支持抗爭 定係絲打你知佢有咩衰野

但係但係人哋等佢做足整容醫院嘅套餐喎
你睇下 山根同埋 唇珠
全部都整得好好

上個月喺圓方嗰間越南嘢食飯
見到波仔同一條生得好高嘅長發金毛女仔食飯當時都未聽過有wincy呢個人

暫時未搵到
除咗極度做作同埋好樣衰
生到成個 唐氏綜合症 甘感之外

做作呢樣野 真心KOL個個都要做作嫁啦
唔做作邊有viewers
你會唔會想睇你隔離屋個師奶拍片

美圖完有啲似錢七

你個樣又生成點呀撚樣 好想知喎
私怨就死開啦 屌人就拎證據出黎先啦臭閪

不下10個朋友喺觀塘 見過佢啦
對眼生喺頭殼頂 雖然佢好矮
佢係嗰啲呢，見到人哋望佢，眼超超覺得
「哎呀你做乜認得我呀～你千祈唔好走埋嚟同我影相 」
即係嗰啲覺得自己好出名嗰啲囉
其實講真望佢唔係認得佢囉
而係喺觀塘咁嘅工廠區
見到有個女仔化到撚濃妝
你會心諗做乜鳩

我覺得佢唔順眼啫
你問我嘅話
我覺得 蔡嘉欣正常好多囉
講嘢都地茂流氓啲啦

你真膠定假膠 蔡嘉欣正常？？？
樂善都關心香港 蔡嘉欣簽tvb仲由6月開始生活係平行時空

無人問你呀on9
叫你俾證據呀 唔撚識字？
佢邊個親戚做狗呀？

你哋咁鍾意就奶爆呢一個k0界小儀闉

懷仔救命呀

唔狙擊=奶？

痴線西不嬲講證據嘅
你有證據咪拎出嚟討論囉

私怨撚就收皮啦
自己開po慢慢狙擊飽佢

蔡嘉欣呢啲垃圾港豬都有人吹奏

五官都ok嘅 但啲皮膚

話撚知佢靚定唔靚
港豬就係港豬

佢無靚到足以彌補到佢港豬呢個缺陷

仲要唔只港豬喎
賣眼鏡
中環亂泊車呢

唔係喎，佢2019果屆BA畢業㗎，擺埋grad show

上面條友一早block咗

先唔講個樣
做花女都幫佢執下個頭啦 岩岩訓醒咁

一入黎就係咁屌 cyn haha loksin
係咪同前be班人有私怨

可能珍姐驚icu會搶走左irisa

on9
不過唔on9都唔會讚蔡嘉欣

起下底法國佢係喺gel甲post無啦啦鬧人港豬成日去中國整指甲 之後俾人發現其實係佢自己去開中國整指甲嗰條友

點解可以咁撚柒

蝗味好重嘅細路

我都覺
佢次次痴到新fd d合照都要攝正中間

最撚on9係有啲港女會當coffee pkj suechang呢啲無腦女人做偶像 unfollow啦唔該

勁有賣菜feel

咩事 你覺得咋喎
一個三唔識七既人望住你都覺得奇怪啦
對住你笑咩唔通

係咪得我一個覺得佢笑好似689

好可憐，比起善兒真係唔p都勁可愛

善兒真係可愛到爆
但唔好吹奏咁多 呢到好似kol既bb都唔吹奏得

其實有時都幾難做
如果唔笑就比人覺得串呀 閪面呀
如果笑又話以為全世界都識佢 以為自己好出名
咁事實上你又真係認得人喎其實人地行緊街笑定唔笑都要做比人睇咩 同埋正常一個kol有人認得唔係一件開心嘅事點會心諗你唔好行埋黎同我影相 仲要唔係素顏

見過真人 都幾nice 呀 同埋無P 圖

呢個賊女賣廣告真係見到都唔會去
見到佢第一樣諗到嘅就係偷電話同埋着泳衣返學
沒有公主病 但有臭雞病

bb唔係討論對象

嘩 你哋都幾雙重標準
其實我copy你哋對南瓜姐既指控放落去cyn嬸

哈

我屌 160 係侏儒
利申 有186cm

我出番去睇buzzbeauty婆婆

係喇係喇 好撚叻喇你
成個香港都係侏儒 香港小人國黎 你呢啲巨人走啦

我都一早Block柒左佢 但應該唔係關gel甲事
定係佢響化妝品post到打埋曬啲港豬野

你高過佢又點勁啲

有睇佢前一條煮野食片
佢sell lc煲比起蝦乾黎講我會受落啲囉
起碼佢用粉紅色都係襯佢個人嘅風格
同埋唔會成個屋都係 咁hardsell

利申翻 我講緊所有嘅Kol 唔係淨係幫cyn嬸

160堅矮
Campus 無見過有local student 矮過165
矮既得NDS

Cyn嬸 蝦乾都好難頂
不如睇番Michelle 啦大家

叮姐先係港豬偶像
佢一個月搵三十幾萬 kol中比大佬b時期仲多

仲有 唔岩聽既咪block囉 lihkg一向出名雙重標準

呢個post都仲大把人一路屌一路有follow同比like

我冇唔啱聽喎 大家吹下水啫

我想問cyn對你做咗啲咩私怨撚自己另開post啦

純粹求其搵個人裝入去
本身想打emi 不過諗落cyn好似岩feel d

純粹測試呢度既傻西 點知真係傻既

我一早完全封鎖左佢

你夠啦 究竟有幾無聊先會打埋啲無聊野去屈其他人 去試班痴線西
話人傻西 其實依度最大既傻西就係你

人唔笑狗都笑啦
又係上面班痴線西 講 南瓜出街一副好驚人哋搵佢影相覺得自己好出名嘅模樣
點知拆穿咗你哋嘅西洋鏡
你哋又話要block啦
咁樣唔使討論啦

唐氏綜合又好似唔太對路喎

雖然佢都多吃喝玩樂 不過都定期po文宣
暫時未見到明顯要追撃既理由

你搵到再翻黎啦~

我宣佈娛樂台唔歡迎會員裴柱現在是iu

會唔會係因為呢件事
香港人真係好大壓力 大壓力到要上連登撩交嗌

佢唔多lc

blk左佢啦，on99

其實佢個女真係同佢餅印一樣

有冇雞湯講下咩事

我都覺 雖然呢條女個樣唔係好掂
定期見到佢po下文宣 都算有啲良知

前排有韓星因為成日比人網上攻擊自殺 條友仲係連登話人抵死之類

你哋一講佢id我就醒起佢早排入gel甲post撩交嗌

唔夠人講就話試探on99

終於明點解一講珍姐零零舍舍會有一個負評
btw一早已經完全封鎖條文盲白卡閪

尋日做野撞到heidi 自己一個行
好有禮貌 把聲好好聲

有冇痴線西識呢個？我想知佢係真肥底定角度問題
Btw張相冇啦啦係ig出現 嚇撚死
is

真係肥 見過

willabella吖嘛 舊登已經出名

P到咁佢好唔好意思

6月打後已經開始unfollow左好多平行時空既所謂KOL
包括山東婆, coffee, 倪晨曦, 微辣果班
希望大家都一齊咁樣做

heidi定hiddie
你講heidi我會諗起ipad嗰個

倪晨曦有出過post㗎

微辣個班係澳門人

我對倪晨曦冇好感 但佢大陸出身 肯出post講 搞到大陸人屈佢港獨 好撚勇敢

係呀
只係我覺得 佢地都有唔少viewers係香港人
我冇期望過佢地會出聲or whatever
但只係唔想香港發生緊咁多事既時候
仲要睇到佢地係到吃喝玩樂

你有冇睇佢啲片嘅字幕
佢地暗地裡串緊popo
都算有出聲啦

Elva唔係喺微博比人鬧到痴線咩 好似因為叫人做選民比人鬧港獨

倪晨曦有
人地仲喺微博講5大訴求唔係港獨

不如大家列晒平行時空kol 出嚟
俾大家一齊unfollow 仲實際啦！

有諗過 但好難define
有啲有repost文宣story加個emoji
轉頭又吃喝玩樂咁算係點

Emi Wong咁多followers,又多國際viewers,但之前打到嘭嘭聲個陣佢仲活係佢個pancake時空大佬你係咁意repost下d文宣比多D人知香港咩情況都好丫蝦乾比人鬧完都出d丫

點解知佢有三十幾幕

睇你講野好似都跳跳地制撞親個腦？

ipad 個個呀
好似唔關事不過想分享
sor

好鍾意佢又靚又黃
之前吉野妹話自殺佢仲喺fb出post叫救人

重温

對不起, 誤會左佢！

唉啲臭蝦乾就不值一提啦
隔住個moon都聞到佢陣酸臭味

兩個都
好人一世平安

蝦乾真係垃撚圾

倪晨曦仲係微博同人開波喎
對佢另眼相看 大陸出世 不過好早移左民加拿大
都可以咁貼地

好似上面有人咁講 其實好多人唔出聲唔一定係港豬 其實係藍 不過唔敢同人講

邊個係山東婆

中韓大使呀

大家點睇

之前介紹高鐵 不了
講脫歐都唔講反修例

大家仲記唔記得呢條女
前幾個痴線西post有提到
勁姣勁風塵味之前傳同姜濤一齊個個
雖然我相信姜濤已經同佢冇野
但呢條女又痴啦
今次係193同Jeremy
其實佢都幾L厚面皮

貪錢就貪錢啦
乜L野尊重專業精神
你哩d”本土”youtuber 出都無出過聲
咁香港人唔L洗被尊重嘅？？
6月開始就縮返入老母個西
講脫歐都唔講香港
收皮啦
曾經好鍾意你
而家 不了

咪係 香港咁樣你放棄單job就真係專業！
垃圾youtuber 以後唔好再黎香港搵錢，
去大灣區同大陸搵人仔喇仆街！
即刻覺得大J好好 肯放棄7位數支持香港！

我覺得有啲似隻駱駝

Sor 記得之前melo好似post文宣支持手足又話邊d係藍店叫人罷食之類

今日同事係元氣食野個陣見到佢

同事藍的 佢仲好開心同我講佢見到YouTuber

攞光環攞足d啦咩勞 你個頭咁既色好難睇唔到喎

有圖有真相
所以話發聲kol唔係個個都係咁有骨氣
好多都好撚假

口講一套做就一套
melo你唔會唔知元氣係其中一間要罷食既舖頭

蔡嘉欣呢個大陸婆都有人吹奏
真係wtf?

想抒發下對KOL嘅感受
初頭6月風波初段 大把KOL出嚟表態
甚至出嚟遊行，受盡大家讚賞。

到而家五個月，香港已經退無可退時
一大班男男女女KOL相反變晒做啞巴

面對咁多不公義
唔明點解啲kol可以冇進步過
吃喝玩樂同文宣story比例係9:1咁

又或者人地有繼續發夢，背後做咗好多嘢啦
永遠都可以用呢句做擋箭牌
但係長期吃喝玩樂真係睇得出咖
既然咁關心呼籲大家出嚟、堅持嘅字句都冇
post完文宣到集會日就放生活照

利申我唔係要靠kol發聲先會行動嘅人
純粹覺得好多都好似好虛偽

諷刺嘅係意見領袖淨係識打好嬲、emoji
咁同普通人有咩分別
黃絲KOL係有好多好多，
但係同大家一齊堅持到而家、
真係有良心真係冇幾多個

Elva真係收得皮

邊忽有風塵味 會唔會主觀左少少

姜b邊有咁bad taste

牙套

Sammi 趙薇都有整

蔡嘉欣真係好老土
將lounge 讀成 launch
經典

真係好撚假…留名睇佢點回應，實話自己有Ｄ咩迫不得己既原因先去食

成名作：公審男朋友唔叫佢起身

同場加映當年絲打鬧爆植物人港女暈西

其實乜都依賴條仔又真係幾羞家
你話係咪呀 呀暈西

同以前一樣 但係所有野都係Private地做

同事講佢話melo同一個男仔去 唔知係咪男朋友呢

哇屌 過左halloween大爺先出黎嚇人

佢個山根係假㗎 會透光

絲打個名match曬成件事

咁你做咩仲食元氣

佢咪打咗係佢個藍絲同事影

Sorry sorry 我睇錯

但追po好多人話發夢都見過melo？
因為佢都算係一開始出聲出到衣加個幾個youtuber之一
睇下佢點解釋

可能成家都上曬岸唔洗靠大陸賺錢
佢都就結婚，洗乜睇班大陸西面識
anyway 都好多謝佢岀聲，coffee，山東上曬岸又拎外國passport重要有仔女都平行時空

不了 明明佢可以做得更多佢唔做
咁大j係咪好唔尊重專業精神？死黑警又係咪好尊重專業精神

純討論
咁唔通你想佢地一路都唔好出吃喝玩樂post？
咁又好似有啲講唔過去喎⋯⋯
始終佢地都有自己嘅生活

塊面好似隻馬咁長

又係bo 乜咁岩呀

今日行109 咁岩又見到丁丁
d kol都幾中意行尖沙咀架bo

出現了

sor囉 咁我以後唔提點你囉

某程度上我都同意你講既野
我都同意每個人有佢地生活而且個ac係佢地自己
佢地想點都得
而且我自己都唔想每一日一開ig就見到一大堆好負面既社會狀況
本身新聞都睇唔少
無理由連碌下手機 少少輕鬆下時間都無
不過要識分時候囉......

我明，佢地澳門人唔關事
所以我話係我自己唔想睇，所以unfollow

我呢

契女錢七再靚d

應該整了正 顎骨手術 加牙套（或者叫牙貼啦 一鳩樣）
呢啲撚樣對外公佈梗係話自己箍咗牙或者剝咗引智慧齒㗎啦

深水埗見到南瓜珍 著牛仔吊帶工人褲 真人超矮 160都冇
同埋真係普通港女樣 珍姐哪來的自信 覺得自己似Kendal Jenner

其實佢諗住公審人地啲咩問下句好唔好食咋喎
除非咩勞身有屎覺得自己講一套做一套比人捉到囉
同埋你放埋人地icon出黎唔見得有幾尊重人喎

岩岩樓上先有絲打話佢實會出黎話係誤會唔會係自己問題即刻就....

錯誤既安排下警謊例會咩

有無人發現 屎盆條新片同芊芊個條波希米亞妝極似

誤會
On9 天下食店多的事
你肯同個guest解釋 一定唔會食元氣
如果個guest唔認同你 你割席都嚟唔切啦 仲一齊lunch?

下

Elva ，韵韵（真名），鬼，同bobo姐
以前就做開高級木魚
之後bobo姐上岸，簽好多鬼妹7日鮮，唔使自己落場扯皮條很好搵
Elva呢個大陸婆，好彩，食正yoga條水，但大陸雞改不了吃屎，不了
鬼同韵就慘d, 仲依賴緊最大金主為生 （紙皮老公）

以上係夢境見過 以前响西環私竇見過佢地

食元氣都有得迫

明顯地 佢同事就係佢
明既 當時自己都食緊元氣係有d尷尬
不過其實藍得可以大方d

同啲恐怖分子一樣搵啲懶專業既term去掩飾自己既錯

都係啊
況且澳門有23條
其實人地一出聲就會俾人拉
有心已經好好

如果佢真係藍就唔會覺得食元氣有問題啦

Kendall Jenner 佢check check 個腦好wor 之前自High 覺得自己似法拉都笑大人個口啦

巴打要知道偽黃/中立何其多
五十步笑百步既人 我覺得都係一9樣

Liz搞婚禮係咪為左比佢接廣告賣廣告

如果佢出開聲
我唔介意佢反送中前接呢個工作
但佢真係深潛到一個點
以佢影響力真係差好遠 佢唔做

首先 我從來無講過我係黃或者係中立
麻煩你睇清楚
事實上當時又真係我同事影完send俾我睇既 你信又好唔信又好
我share出黎代表我覺得奇怪先會share出黎
我直接講我位同事係藍c食元氣就係想避免問黎問去麻撚煩 屌睇得連登會五會藍得去邊呀 ching
麻煩唔好斷章取義咗我既comment同立場

元氣呢我已經廿世無食過 食唔起呀

呢單當佢有眼無珠6月前接左 無得違約 我體諒佢
但6月到依家佢除左個一兩個post 所謂暗撐 同有人見過佢出過黎之外
相比起佢講其他地方政治講到眉飛色舞 要人關心下政治
對自己起家既地方就閃閃縮縮 避而不談 咁算係乜野

你會唔會又係咩勞d分身出黎帶風向呀
成件事就係咩勞食元氣 就係咁簡單
可能係我問題啦 頭盔戴得太快 令你誤會咗

唔好咁講，大把港女靚過佢佢個樣好蝗，以為化歐美妝同著歐美風就abc咁

More

就算呢幾個月咩都冇發生過，佢身為一個YouTuber/ Content Creator佢都唔合格
（定係佢覺得而家佢係一個導演？）
我明白結婚係好忙，但係佢五個月都冇upload過半條片，淨係Instagram賣廣告
我曾經都係佢fans，但係依家真係不了

利申：出過fans活動，unfollowed & unsubscribed

煩過梵蒂岡

正所謂真嘢唔好攞出嚟講

鬼同韵韵可能都好妒忌大陸曦
因為咁多個之中
大陸曦嗰時最蝗味濃
佢就真係食正嗰條水囉 咁啱嗰陣時興瑜珈
大陸雞捧
明明係日日150人其一個

Btw鬼 真名叫綜援
1982年生好似係 但報細數

發夢見到佢張冇3粒星身份證

不過我最佩服bobo姐
由個體戶變 老闆
女版姑爺仔

D terms一個都睇唔明

我想問邊個仲會買？？🤮

佢個頭幫佢扎好d先啦

天琦女朋友

個髮型亂到咁都唔幫個女紮返好

Too 完全唔知講緊乜

嘩, 仲食元氣
本身見佢有出聲都有少少改觀

淨係睇得明木魚

哇，咩叫謠言止於智者
家下屈你食元氣咩？
係食咗就食咗，係唔岩就唔岩架啦
同埋
個客人好鐘意食元氣到要非食不可？
老實講個解釋都好唔合理下喎咩撈姐
仲以為你係個有正氣嘅KOL tim

我都唔明講咩
同埋鬼同韵係邊個?

韵鬼bobo姐係乜水

條友真係忽忽地完全九唔搭八

其實佢講到好白架喇 講埋名咁濟

我睇咗你張相明了

間網店係Suenn同Heyman開的
咁啱俾我睇到段留言
唔知佢針緊邊個扮黃呢

冇追晒po
之前bob叔live有提到南瓜珍
叫人娶老婆咪撚娶呢啲
笑撚到我仆街

suenn

Heyman 就應該真係黃既
Suenn就唔知喇
不過點解無啦啦話佢扮黃？

life is fantastic

無一個識

但佢有講過呃ki同pk jenn會揀pk jenn 話起碼見得下人可以帶入馬場
但佢兜返話呃ki咁叻女唔洗男人帶都自己入到馬場啦

有冇人覺得佢好似連登女兒
湯盈盈個女

我朋友豬豬地約我都識得話元氣有啲藍你介唔介意介意就食其他。

咁你呢個唔係前日live講
前日live係bob叔老婆問bob叔點睇話自己係黃絲，但走去po自己食海膽相
跟住bob叔話「哦～你講pkjen吓嘛」
之後就話娶女人就唔好娶呢啲

可能因為帶住口罩影相

牙套係牙箍支那話

一定係 講咩為viewers而搞 呢期賺唔少啦
有黑警做阿哥 點會怕有成隊防暴係婚禮門口祝福佢
可能歐陽德做指揮官in charge添啊

黑警死全家

其實講句真 我覺得食咩鋪頭係個人選擇 我係好支持黃色經濟圈 但唔需要去到咁去judge人 講到底佢都出過唔少力係同路人 唔想睇到同路人之間互屌

似林鄭個仔

鬼應該係鬼姐 紙皮姐係千億新抱 木魚好似係類似公關小姐/雞之類

娜姐唔係近排先傳緊同余德丞拍拖咩
仲以為佢同富豪散左

其實偽黃呢個term真係好垃圾 可唔可以唔好再講
如果稍一不慎做左啲錯事就比人指責係偽黃真係會好撚頹 同埋每個人都有權選擇去為呢件事付上幾多努力 我信去鼓勵人改變佢地諗法 會有用過屌鳩人做得唔夠多 更加有人過話人偽黃
因為你一講人係偽黃 就有機會將一個同路人推出我地呢邊 咁同削弱黃色群體無分別 簡單啲講係分化

仆街到

原來仲有咁多人睇
講十次黑警屋企人就要罷睇啦

dada 又同邊個生

牙套唔係透明嗰啲咩
因為男朋友之前係箍鋼
拆左鋼箍就要戴個透明嘅牙套定位
我地一直叫嗰舊野做牙套

左一係Zelia

dada唔係洗米華咩

明白未？

分3-4個level囉
1. 狂岀文宣 (lok sin, mk ding...)
2. 係咁意岀下 (蝦蝦...)
3. 平行時空/冇岀過聲 (coffee, emi...)
4. 藍/紅 , 可直接unfollow (陳怡...)

鬼個樣都幾似紙皮 個老公揾阿二都揾返差不多樣

安排食元氣呢個解釋都幾好笑

唔知以為見客要食大餐廳冇得推

笑死 有人要正面 可以幫崠手 比下面個張佢

整理吓先 有啲我唔肯定/無follow所以無寫 歡迎補充同錯嘅移返啱位其實2 3都好難分
1. 狂岀文宣 (lok sin, mk ding, Hiddie, Samantha Lui, Spoon, Balu, 小明, Dora, Heyman, Franka, 肥蛙）
2. 係咁意岀下 (蝦蝦, Cynthia, Chinchin, Suenn, Yaki, Bethni)
3. 平行時空/冇岀過聲 (coffee, emi, pkj, suechang, Jade, Minnie, Elaine Hau, Jessica Wong, Tina)
4. 藍/紅 , 可直接unfollow (陳怡, 猩猩）

隱適美個啲係透明套上啲牙到 唔係應該叫牙套？

jade8月有po過個女著全黑 minnie之前有一次機場有撞過
不過最近都淨係吃喝玩樂

po過個女著全黑又代表唔到d咩
淨係知brandy係藍絲

大把妹豬繼續睇喇
好耐之前就unsubscribe咗
拍啲片唔係廣告就係分享埋啲韓國食物
究竟有咩咁好睇同咁吸引 睇唔透

唔記得加埋黑警家屬Liz

812佢全家有去機場

之前已經戴左頭盔

有一堆係俾人屌完先岀下聲，例如蝦蝦同cyn，我建議加多一個level
印象好深刻呢兩句612吃喝玩樂，同埋蝦蝦有用影相器材抽full gear水，好反感

1. 狂岀文宣 (lok sin, mk ding, Hiddie, Samantha Lui, Spoon, Balu, 小明, Dora, Heyman, Franka, 肥蛙）
2. 係咁意岀下 (Chinchin, Yaki, Bethni)
3. 俾人屌完先焗住表態 (蝦蝦, Cynthia)
4. 平行時空/冇岀過聲 (Suenn, coffee, emi, pkj, suechang, Jade, Minnie, Elaine Hau, Jessica Wong, Tina)
5. 藍/紅 , 可直接unfollow (陳怡, 猩猩）

印象中Suenn係平行時空，有錯請指正

she’s not that simple ah

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為

Suenn 好似有絲打講過dm佢叫佢幫手repost 文宣定尋人 佢都即覆同幫手 同好似提過佢陀緊bb 睇太多呢d好影響心情

我知啊 你想表達啲咩？
你話佢女著全黑唔代表d咩啊嘛 咪同你講返佢地個日係有入機場

得閒search下carmina 嘅舊post啦

睇po入ig先見到呢張相。
個女嚟㗎唔係呃like工具呀

點解張相明明加個公仔去遮住會無咗既

我都記得 好似係叫佢幫手repost黑警相關嘅嘢
但整體參與度係低

投稿 anj 出過一次遊行，少布衫，第二日塞地鐵出story話人阻佢返工，然後block埋留言，宜家日日飲飲食食

臭雞，係要追擊你阿

唉 心痛個小朋友(世界太多壞人
大家幫手檢舉！！

之前有阿，但後尾出po話自己係黃阿嘛，又串d人好生面口去佢ig屌佢嘛
係咪阿？世界女！
個陣未有爆眼少女，未有浮屍手足，宜家呢？
當日係po撐過佢既，望下佢宜家做緊乜

我覺得suenn 唔係平行時空既 佢之前都有講過睇得太多新聞怕影響自己陀bb既心情

哇屌兒童色情

唔掂囉

佢好似係90年

Sona tina, 小b 都有成日出文宣
阿花有同藍絲嗌交

對牛彈琴 感謝你令討論質素提升番

呢d有做下功課咪幾好囉 大家既然都係為咗挖人私隱同唱衰痴線西本能

之前又話查jambo姐外國ptgf 查成點

月平好似係新竉
發夢聽過

what do u expect from 山東婆
人哋IG已經寫明🇨🇳🇰🇷

洗米 已落

磨牙 貼牙套

Sue媽賣少d亞硝酸鹽泡菜害少d人 仲好啦

Made in 支那

每逢發夢時間都cap佢story睇下佢做緊咩

呢啲相留返係相薄到十幾廿年後揭返黎睇笑下米幾好，po上ig呃like做乜

咁佢係咪真係用鍵盤發夢

其實而家食個元氣就已經係死罪
因為食左一次元氣就要抹殺唒人地做過嘅野咩

mk ding肥蛙都算狂出文宣
直頭冇見過佢地放日程表咁滯
頂多一個禮拜有一個story
repost一件慘事然後加個喊樣心裂嘅emoji囉

你地啲要求真係好低...
佢地上街遊行集會次數唔知有冇三次
頂多叫做佢地有留意新聞嘅黃絲咋

革命唔係得把口 講兩句然後另轉頭就食美心
咁大家一路以來咁辛苦對抗為左乜野
而家係咪食少兩餐會死先？
再者
一個公眾人物(當係先 啲小妹妹當kol偶像咁拜)講一套做一套 言而無信 教壞小朋友
仲衰撚過啲藍絲
起碼啲欣賞藍絲從一而終 話撐警就撐警
唔會口講撐警轉個頭就去set rb 上前線擋字彈
拎晒光環 但唔肯付出
收皮啦假閪melo

起碼我欣賞藍絲從一而終 話撐警就撐警

依兩個都係六九開始關注 唔係跟風repost
ding之前po埋嘢上微博添
或者唔應該叫狂出文宣 叫有參與好啲
要數由六月到而家都好有心日日文宣真係無乜幾多
佢哋出咗去幾次我唔會知 但有無盡influencer嘅力量係有眼睇嘅

依度都有絲話發夢見過佢同埋又開舖頭比手足上去 咁都叫唔肯付出 拎光環咩 食左餐元氣就死罪 咁以後佢係咪唔使再做依啲野唔使再做文宣
利申打手發夢即比popo打撚死 純粹以事論事

melo應該係頭幾個由開始到衣加都狂出文宣,有通宵開工作室俾手足
同真係有人見過佢幾次發夢

猩猩係馮天曼定jlou?

過街老鼠Alison Tsang
不過正常都無乜上連登嘅人會follow緊佢

之前唔係有絲打話撞到franka考督察咩
同埋肥蛙照拍淘寶開箱喎

嘩呢個我都聽過

IO吖嘛？

就算有出去都唔一定會Po相嘅 發夢就更加唔應該打卡啦 所以佢地有冇出去其實好難知...

見到伍淑清呢個8婆咁屌班抗爭者仲食得落元氣？
仲話自己係黃絲反送中 影撚衰晒黃絲啊你
強烈懷疑melo把口話支持抗爭雖然有po文宣 實際就日日過住港豬生活

mingsze都有不停repost新聞 仲會同啲藍屍理論
好鐘意佢

冇晒啲國旗啦，即刻撇清晒
跟住以後可能淨係放支韓國🇰🇷，洗咗自己個山東底，人渣敗類啊

好撚肉酸 蝗蟲改不了吃屎

其實我覺得個頭係特登，D陰似夾過黎，係咪想做空氣留海feel

個個British berry一日到黑都賣名牌
完全平行時空

肥蛙話之前接落黎 無得推

Mingjai都話之前接落啦咁

呢個我唔反對，都同意
只係我地對佢地印象仲停留緊6-7月
我只係想表達點解呢兩個月香港咁多大事
佢地都可以繼續唔出聲

啱呀出咗去幾多次真係冇人會知
但係以佢地坐擁咁多fans
唔洗佢地講偏激言論影響工作
至少日程表、一啲呼籲、個人睇法點都有掛

好多時睇打一大篇有論點嘅文字？
我真係冇見過...
佢平時頂多都係一句起兩句止咋喎

係 的確一大篇
可能story你未必果日咁岩睇到佢掛？
果篇佢係講當權者同警察

咁多廣告關唔關冇表態事？
有啲好奇比唔表態
有冇超級影響佢哋嘅工作
我見到佢仲係接到勁多廣告

口罩口呢d咁簡單可以做到既野 又有幾多人見到d kol有戴返個罩呀？除左禁蒙面法個幾日有人戴下到依家又有無戴呀？
光乜撚野復唔係得把口講下架囉
不過你有無出去真係無人知 繼續飲喜茶食下藍店還掂無人知 其他光環撚咪繼續repost下ig story打下飛機
d妹妹viewers願意睇我repost d story喎 都係禁個掣姐 何樂而不為呢
呢句無針對任何一個kol 不過有眼既可以留意下
你地吹奏既人又有無post過d咩

又係重複嘅屌囉...
久唔久就會重新講一次
repost就拎光環 得把口講
有時吃喝玩樂就話唔想睇到
發夢 又話都唔知係唔係

其實使唔使咁苛刻...
都係普通人
有時候我都會壓力大到唔想提
其實都好正常
想活係平衡時空等心理好好調節下
唔需要下下咁樣監視住？
根本做咗同唔做都係會俾人屌咁
好大壓力姐

佢老公鄉下都係大陸 都可以咁黃

係隔離po見到 黑咪有發表過藍色言論？

咁講只係對同路人嘅要求不停提高 無意思
到佢戴口罩你又會問佢做乜唔專拍條片講
集中清算平行時空撚算啦

你好似話到得我一個人對佢地苛刻咁

個人黑心

好撚on9 秒block 左佢

佢一直都係人渣，唔係點會無人同佢玩得耐，支那就係支那，話咩照顧bb影響心情，我屌你啦臭西，大把出黎行既，幫手接仔既都係人地老母黎咖
講到尾咪又係I love money。呢種人到左榮光個陣就會出返黎咖啦

kol咋佢地，再望下mcm個班，出哂名都大大聲話人聽罷工阿，世界女做撚到？咪又傯俾人講中食洋腸關注中咯

有個媽媽一條友助養左7個仔女既又有，借屋俾佢地住都有，屋企咁多空間又有無切過個房俾仔女阿？實有人話我地仇富咖，但蜘蛛俠都有教啦
能力愈大，責仼愈大
比其他人有更多更好既資源就應該去幫，standard高係正常

或者真係我咁啱睇唔到
因為我都留意開佢
真係唔多覺佢成日出大篇文講嘢

其實最食到兩家茶禮係呢類中間youtuber
6-7月就出晒聲表態
之後即刻開始收 又唔會比客覺得佢地偏激
黃嘅PR又知佢地係黃比job佢地

我明好難用把尺去度每個人做得多與少
但眼白白睇住啲深黃做實事KOL
用盡自己影響力去每日發聲
犧牲工作機會 仲要提都冇人提 好撚慘

我睇唔透

未聽過 但都係離地港豬一名
14年佢已經比人話過一次 出面打生打死佢仲係fb share飲飲食食 佢就話自己唔中意係fb 講政治
今年佢一樣都係咁講 之後唯一一次見佢去左外國好艱難咁影左張電視外國播緊香港新聞既相
真係難為佢喇

佢今年好似612 之後有出手袋review 我都有份屌柒佢 跟住佢del咗段片當無事發生過 之後雖然唔覺佢有講過藍色嘢 但大家都係唔好俾錢佢賺

就算係都唔會認啦

邊個柒頭走去真係問

同埋先唔講呢單野
之前比人踢爆賣過期貨
就同佢老公拍片叫人唔好cyber bully佢有咩直接上佢舖頭講咁都可以spin去cyber bully

佢都幾串 次次有依d事 就叫人當面直接講我之前係佢到買過粒蒟蒻皂 用咗一個星期入面就開始爛 咁我真係上佢舖頭同個店長講 佢又話唔會架喎 乜乜柒柒 之後換過粒俾我 但仲衰 3日就玩完 垃圾

佢老公都好黃

其實點解會有人睇佢
Sorry 見到佢個樣真係唔會想睇佢講化妝品⋯⋯

佢target 中產ol 好似係

講多d我淨係知佢個好姐妹axgel chx做

紙巾老公係邊個

佢樣點化妝都係咁樣衰 見到YouTube彈廣告出嚟
第一反應係咁撚樣都可以做到Beauty KOL嘅
佢個樣整容先有得救 做整容界KOL差唔多
個樣好撚有說服力

前post係話佢做雞 佢姐妹先係扯皮條喎你冤枉人做扯皮條梗係嬲豬啦

點啊 山東！
賣衫連正面相都唔出 都買得落手？
定係驚d客睇到你個女既正面之後無晒意慾買？

又搵返張個頭執返好d既放出黎

嗰個鬼姐勁串，有時見到其他人睇IG問佢少少野都要俾佢屌佢另外一個friend anxel chx就成日扮晒正能量咁樣，又成日懶可愛，講真佢呢d model仔賺又唔係賺得好多，有乜可能一年去四五次旅行都係坐Business Class丫，重要着高尚住宅區，無返啲副業幫補下點得

真是打死都唔出個女 完全正面嘅相
個女大個知道媽媽咁嫌棄自己個樣會點

咁我相信好多香港人既鄉下都係大陸
但都係好黃，所以唔關事
但我真心respect明思，睇佢同藍屍對話
睇到我火都嚟，唔明佢點解咁好EQ
佢仲要冒住老公既生意俾人搞，羊羊俾人咀咒
佢都要發聲

好明顯係想整韓式頭but failed
仲有佢間鋪IG PO個女背面
係咪因為正面太……

個女咁細個就要做影后(後)

追晒上個post唔覺眼有講嘅
Btw呢啲model仔真係不意外
佢同比比鳥傳嗰陣有科勞過一排

佢個女完全係背多分
後面睇似公主 前面睇係蕃薯

個女大個就知阿媽個樣其實係整容同P出黎

支那基因太強大
陣味點都洗唔走

記得佢之前出過片屌rice gum
果陣覺得佢幾好 起碼用緊自己影響力話俾人知rice gum點樣唔尊重人
估唔到而家變到香港嘅嘢好似事不關己咁

下 睇返whatsgap個apps佢間鋪好似係綠色架
因為啲人話 有人icon轉左全黑 之後黑咪個老公fb message 屌個條友
個apps無證據公開 但我估啲admin有收到對話圖先咁樣tag佢間鋪係藍/綠

佢係咪又有左 肚突突咁

係有左 公怖左

韵姐同余x樂拍過拖
人以群分

88cyn粉

見到笑咗

佢地全部35＋仲賣萌賣傻 好撚惡頂
惡頂過cyn嬸同蝦乾

唉 之前仲覺得佢地4個幾靚女

人地轉全黑icon關佢老公咩事？

想知天使多啲

講緊屎盆？

咪就係佢老公屌人地搞亂香港個啲囉

痴撚線

邊個黎

我諗佢得啲頭髮係真

我見到牙套兩個字就敏感左
因為啲大陸人叫箍牙做「戴牙套」
冇睇清楚係透明個隻
自膠一打

佢係咪痴撚線香港有咁多人轉左佢係咪咁得閒個個走去鬧

Angelamiuz簽左崠同jade間經理人公司
Dfs份工又quit埋 係咪即係轉做全職kol？
好失望 不過自從佢同jodie一分手即撻着有米攝影師又刪走晒講關於lesbian嘅片我已經對佢冇期望

簽左間公司定期出廣告片就有錢 邊個仲同你返工

youtuber吉吉

想知鬼姐同angel chu d 野多啲 more

好簽唔簽簽崠同jade個經理人xenia 成班離地撚

仲乜咁8卦

其實講得好白
只係唔知4條女係乜水

海歸
回流就回流啦

係喎，明明之前仲拍晒片曬同jodie幾恩愛十年情又分享lesbian嘅嘢，而家個人唔知點解好俗又mk咁不過個時見佢同tina咁frd都知唔方好野

周同學事件，班KOL Eg. ICU, PKJ, Emi Wong, 蝦乾, etc 仲可以平行時空，真係唔知講咩好...
反而魚嬸真係令我有啲意外...

Kol中搵錢最多

咁珍姐好姐妹carmina呢
唔好忘記佢喎
人地企撚哂係道德高地屌鳩示威者
咁落力 抵加埋佢個名

呢個直程係藍到黑

隻眼發生乜事？

個猩猩真係好on9 擺明俾個大陸閪男朋友洗腦
仲要條仔又柒又肥

喂大佬 睇吓個腥腥自己本身點先啦
虎背但一啲波都無減肥減撚咗咁耐都係咁
仲學人出片教減肥

佢好似不嬲都有d射喱眼

好似唔見左佢

原來佢男朋友個channel 係呀猩猩之前個廣東話channel

咁我想問佢依家係算點？

想請問一下各位大大 如果發現有人不停講鳩示威者
應該喺邊度幫佢宣傳？

有冇人覺得british berry都係平衡時空
仲係到做緊名牌代購 啱啱先截完單 仲好意思話做完名牌代購之後忙d自家製鞋
咁耐以來淨係見佢po過幾個story
全部都係佢路經中咗催淚彈之後po黎鬧popo嘅
唔影響到自己都事不關己垃圾港女

呢張咩相黎? 廣告相?

佢哥好似做AO垃圾

以前仲覺得佢算youtuber清泉
但而加真係mk咗好多 又俗
唔知係我唔鍾意佢打扮太女人定點
每次睇到佢啲大頭相我都打冷震

咩人先
Kol可以擺上黎呢到
狗仔女/狗就老豆搵仔
普通藍絲就算啦 香港咁多藍絲

Anxel chu 之前好似傳過同 666

同意佢係港女+1
好失望 唔會再幫襯

題外話
之前有人開左個ig ac追擊佢
內容大概係講佢啲護膚品貨源

加蔥有講過大家小心返屋企
其實佢地係澳門人 冇必要去unfollow
睇下佢地 個人都開心啲啦

想知ac名

好耐無野update

反撚埋呢間藍店啦
British__berry

其實有開放鋪頭既見過佢story, AO又唔一定藍， 之前啲AO都出過信表達意見。

佢係港豬賺盡食水深

我都好記得
淨係食左彈之後先出句聲話好辛苦
大家小心之類

遊行照開舖 叫人上舖飲水
你係支持就會休店一齊去行啦
之後咁耐以黎都無出過任何story
淨係識代購
前幾日修頓捉左好多人
佢繼續出post代購

成日話自己d鞋好好買
又話係最後一批
但永遠都有下一批下一批
可能真係銷售手法

一個月幾次 飛三日兩夜歐洲買貨
都唔知佢d野真定假

但係British berry 自己無表過態 而且行平時空

利申 我係好唔妥佢
日日發生咁多事
佢都可以繼續做生意

的確有好多代購店都會繼續做生意
但會做文宣或者休息一日響應罷工
佢呢？完全平行時空

煩到閪，本身有follow佢，日日幾個代購po，咁嘅社會氣氛邊個想買嘢啊，睇見都煩

佢照開門做生意咋
6月講過句可以上去飲杯水之後就活係平行時空都當表左態

佢啲鞋上次佢有客上連登話 對鞋質素差 因為著過幾次唔記得鞋墊位定咩位 甩甩地 ，佢就發曬爛 係個ig 到話 點解有咩事要上網唱 唔係去搵番佢問

你又無講post sale包到邊，四百蚊買對 你讚左咁耐既鞋，正常人都會拎出黎講下啦。

[千祈唔好系列]高空擲物好危險

睇左佢太耐 佢邊會理呀，擺明平行時空架

佢會為左錢，又病又傷到訓醫院都唔請啲full time，一家人一腳踢咁賺盡。

你覺得佢會為香港做啲咩？ 講真唔係依家輿論既，以佢搵錢為上既人，咪同自由黨班廠佬差唔多，阻住人搵食呀你地

正面笑果張相好似梁振英

老江湖

最叻扮慘嗰間!
其實已經無人有心情買名牌但佢平行時空
仲要係咁post 賺到盡

頂唔順佢成日話雖然自己好病 阿媽唔舒服 會遲啲覆但一定會盡力做

其實佢啲鞋 啲款好多都好大路 唔係得佢有得賣

絲打們 上下網搵下 啲好質素既鋪頭，唔洗俾佢賺

條女好撚煩
不了

我覺得最變態係 明明話就話帶屋企人去歐洲玩，最後變成 全家排名牌做代購

俾錢支配生命既人

又準備要開(54)啦 我由(20)左右無意中入咗嚟之後就出唔返去 得痴線西啦依個post會令我留名 覺得時間過得好快 多謝各位痴線西嘅陪伴

我覺得下個post melo單嘢真係要置頂 個解釋鳩到呢 寧願佢直接道歉 都唔好作個咁假嘅解釋 扮到自己被逼真係想嘔

又呻
佢就嚟煩過魚嬸

可以你比錢買囉但要同業主傾。
講真你比錢換新嘢再講名走嗰時留比下一手佢一定ok㗎

想食壽司大把選擇啦 真係講唔通

即點？佢想個業主轉動？
係佢講到1999定我閱讀能力有問題

請善用不推文回覆

而且份人好假
扮哂同客做fd，其實只係為生意
tum𡃁妹買野

之前同嗰個samamthaluii好似好fd咁
而家好似無哂影

Agger 唔知點解上左熱門

呢款係咪之前yaki賣減肥餅個間公司出既product?

係呀

大家幫幫手
傾還傾 唔好推

佢想業主換咗部洗衣機..
但係業主應該覺得個洗衣機仲轉到冇壞就唔換..
講真咪自己換囉

召喚痴線西(54)

佢點會自己洗錢換

慳埋呢啲鐸叔數

相比之下
老泥m個女突然高汁左

余趣姿同老母一樣都好貪錢 每個賺錢機會都唔會放過

balu有上街